想買隻850w火牛

antec hcg850-extreme high current gamer定cooler master v850好d 兩邊都全日系 價錢差唔多 求指點

白金v850 台達代工

Rmx

rm850x

850w真係唔上唔落, 單卡又唔洗咁大, sli又唔夠力

點解寧願用850W火牛？

零轉速風扇模式
因為只在需要時才啟動風扇，所以您將體驗到低負載和中等負載下的近乎無聲運行。
低至中負載係指40%或以下負載

留意吓pdf檔內softcopy第4~8頁既fan noise curve

唔建議買1000W或以上既火牛，因為咁樣就要用具超過5A fuse既電源線，同埋嗰啲火牛太長喇

下置牛既風扇係應該都要向下擺架！
如果你將下置牛既風扇向上擺，就係擺錯，因為火牛既風扇係向其內部吹架

顯示卡既風扇係無火牛既風扇咁嘈

食電壞腎＋食電域加都食咗500幾W

你無睇清楚，我只好重覆

下置牛既風扇係應該都要向下擺架！
如果你將下置牛既風扇向上擺，就係擺錯，因為火牛既風扇係向其內部吹架

顯示卡既風扇係無火牛既風扇咁嘈

仲有，火牛既風扇經長期啟動後會變得有雜音，但係無得拆架

（#647）
隻SilverStone ST60F-P全模組火牛而家當後備，因為大手買入咗Corsair全模組火牛…

顯示卡既生命週期（唔係指易壞程度，睇清楚）係比火牛短，未聽過啲人成日換火牛，除咗我。啲人追顯示卡就有，我感到啞子吃黃蓮！

我換咗成個機箱，點會唔知？

（#6）
本來用Cooler Master ATX鋁機箱，但之後改用Lian Li PC-A04 Micro-ATX鋁機箱。因為後者的火牛位在下方，可以減低噪音；而且後者的上方、硬碟位、前面板可拆除，便於安裝。我已丢掉前者

（#17）

我買咗SilverStone ST60F火牛同換咗火牛風扇後壞咗…

SilverStone ST60F火牛把風扇咁嘈都話98%新

咁啱當時我換既風扇係Cooler Master牌

跟著我唔敢整SilverStone ST60F-P全模組火牛既風扇

同埋唔想再同你拗喇，我已經嘥咗好多時間砌機
亦希望俾負皮我既巴打壞哂機

thx 巴打 岩岩已上賊船

靜唔靜

巴打我未試 試左再報告

10年既hx1000重復役中，淨係早排換左次風扇

你係年紀好大定痴左線

full load張顯示卡嘈幾倍啦呀嘛…

GPU 卡有得控速，火牛無。

你睇佢講啲嘢1999, 好明顯係痴線

我第一句嘅意思係問緊佢咒人地壞機

同埋可能佢玩開靜音野
我從來冇試過聽到火牛風扇聲 因為機箱風扇塔散顯示卡風扇啲聲蓋過晒

真係 講唔出但係佢啲文筆真係好奇怪

如果你從來無因為風扇嘈而換火牛
係你好彩

Antec HCG 620M
EVGA SuperNOVA 1000 G3

用耐咗嘈到仆街
信不信由你
EVGA 呢隻近排仲開始有少少高頻聲

唔打機都可以聽到聲嗰種

咁就仆
我用緊隻賊船得450w
打算換隻650牛…

antec..Neo Eco
呢隻會嘈?

淨係知賊船RMX出哂名咁靜

雖然冇信仰 但我啱啱好用過三隻牛都係賊船
唔通真係因為我好彩

佢連幾舊就有果個VS550都係冇聽到聲

有冇好彩到連GPU卡啲電流聲都未聽過

antec垃圾都痴線

有呀 550ti果陣

仲有我個得5400轉既垃圾HDD
都有時會傳出啲怪聲

咁CM隻MasterWatt呢

求其 google 都好多人屌 antec HCG 伏

買evga都係貪佢有十年保咋

antec垃圾都痴線
定
antec垃圾到痴線

完全唔同意思喎

到， 放工攰得濟成日打錯字

垃圾到痴線

依到做乜鳩

btw evga

G3 就不了

p2 t2

仲有 G2 都無乜人話嘈

其實本身想問p2t2點睇

用緊1000w t2 完全唔熱，開eco mode 燒緊p95個牛扇都冇轉過
完全靜音

我就係想講可以自己控速

舊版hcg hcg m 係2010年 2011年嘅產物
依家睇返梗係垃圾啦
依家新版hcg gold勁好多